今日啲空氣仲濕過我條女個閪

又到咗開抽濕機嘅時間

唉，濕撚曬

好撚笠

無理由
佢好濕喎

你邊有女

agguu

咁你條女個閪都幾慘
對住你濕都濕唔到

有女

醒吓啦
你冇女朋友呀

每晚佢個窿都會笠痴痴

發緊夢

暖化撚要出動啦

睇錯濕過我個女條閪

你個股濕唔濕呀？